賽前逐一點評 監製花姐彈懶音反白眼

2018年10月14日

賽前逐一點評
監製花姐彈懶音反白眼

花姐在決賽前逐一點評各個「準男神」，其中她大讚Jeremy進步最大，而姜濤就最多優點。

除了《造星》六子，《蘋果》在決賽前夕請來《造星》監製「花姐」黃慧君向六位準男神派錦囊，花姐指Anson太多懶音、Ian說話沒有高低音、Edan經常反白眼及「郁身郁勢」。最搞笑是花姐希望龍志權在決賽好好地唱歌跳舞，但隨即說都幾難實現。

至於講到姜濤時，花姐就笑說：「我點敢話你有唔好嘅地方呀，話你唔好我會俾人鬧㗎！所以冇嘢，你最好！」

話雖如此，當問到花姐心目中冠軍人選，花姐就因公平起見不肯說，不過就讚Jeremy進步最大：「我記得以前話佢冇風格，來來去去都係唱K-Pop，但經過導師教佢之後，係覺得佢完全改變晒自己，用個心去投入唱，明顯係有進步嘅。」

撰文：魯吉

上一則
上一則
《造星》今決賽六子自評勝算 大熱姜濤認清敵友

下一則
下一則
釗峰畀面幫Lokman拉票